點解人地餐廳凍飲加兩蚊咁齊心 我哋唔裝安心出行就唔得？

？

邊個話要裝

咩歌黎

落花流水副歌

人手登記

浮誇

冇人裝

笑